[數撚圍爐區] 揀錯學校, 慘過敗家 (18)

Post 6:
Post 7:
Post 8:
Post 9:
Post 10:
Post 11:
Post 12:
Post 13:
Post 14:
Post 15:
Post 16:
Post 17:

歡迎所有對本科數學或以上有興趣的人入黎討論

Booklist (歡迎大家填同留comment)

如果想問參考書請提供background, level, 同埋想用黎做咩 (e.g.純粹想applied落某D problem, 考qual, etc.)

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

五大數求, 缺一不可

邊個delete哂D書名

No (17)?

上次個post係17，打錯title

留咗個1001畀數巴

why always me.jpg

佢電話好似係 34692243

你竟然唔用呢方法搵佢⋯⋯？

讀pde讀到懷疑人生

我係外國讀緊DG，不過讀左Lin alg.
宜家讀到second fundamental form
我呢邊2nd year lin alg 都唔係prerequisite
學左Linear map真係好有用

呂麗巴都冇人推？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

發現兩間學校教同一科真係好唔同
之前嗰間教dihedral group教到好似細路仔玩遊戲咁

扭三角形？今日教大家咩叫扭零下

大家一齊扭

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

[member]入到洛大應該去到花生一世運氣level[/member]

9·21河妖其中一隻馬

無去外國讀搞到二二grad, u life害人不淺！

爭一萬 爭一萬 就支爆

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳一萬！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

是咁的，想問下點解個limit會係右邊咁
可否詳細講下點轉
唔太識睇題目果款表示式

mgw DG 不了， 睇中大dg notes 更稱心

send email 比FF或者直接爆佢房。 不過FF d野真係好難。入門級都要睇得明curve shortening flow。

如果想跟FF 做research, 同佢講你有興趣做佢個範，同埋問佢會唔會有Ug meeting / seminar 可以join。佢d 學生嘅seminar 好高質，同埋教得唔錯。

佢學生可以用3個鐘時間教識你First / second fundamental form, Gauss map, intrinsic/ extrinsic curvature 個d 野。

大家好勁，留個名先

i am infimum

大家幫手簽左佢啦, 同搵人簽左佢, 爭5千咋
要中国還錢, 唔還錢就放棄香港統治

Hodge * operator ?

睇FF Manifold chapter 3 後面佢會講用diff form 砌maxwell equation。中間講下tensor product 同wedge product 。 我諗MGW 係想講用diff form 去unified maxwell equation。 但我諗應該冇人會想睇commutative daigram

之前個professor10幾年前拎好多獎，仲要上幾年先有人平佢記錄

應唔應該drop科DG?小弟midterm好低分，不過佔10%。

教到Gauss curvature. 呢邊已經week10.
平時assignment都算OK,其實我只要做好d功課就可以拉返分。Assignment就40%,midterm就10%，Exam就50%。我呢學期grad，只要4科pass3科就走得。

馬田同FF喺師兄弟嚟。

第12題 有冇巴打識

馬田
睇佢d Notes 自學DG ， 佢同FF 嘅notes 都比較易明

自學 Relativity
special relativity 基本上冇pre-requisite. General relativity 同DG 冇咩分別

Sean Carrol ;Spacetime and Geometry

Classics d 嘅：
Wald ;General relativity
Kip Throne, Charles Minser, John Wheeler ; Gravitation

Wald 本GR 其中有一個chapter 講 initial value problem 。如果你之後要睇Curve shortening flow, 可能嗰一個chapter 會幫到你手。

利申：唔記得哂點去bound d partial derivative 同L_p norm

依家MAEC咩人讀多？
想當年都造神科可惜不敵當年香港全民谷Qfin risk man嘅潮流

依家MAEC咩人讀多？
想當年造神科可惜不敵當年香港全民谷Qfin risk man嘅潮流

邊撚度係造神

MAEC 太少maths core
應該強制佢地take 安那maths course

正路會係stat向, 唔通要佢地讀埋D咩number theory咩

如果有心俾人讀上去
functional analysis, topology點都要識啲啦

好彩我都識啲

<- 唔記得哂大學學過嘅嘢嘅廢中

想當年係reading course, 但其實全程Kin Li講notes.....

[member]我估佢想讀data science , stat 呢類master /member]

拉

個post推得好快

有啲想返母校買個fin math master
但要成180k

買啦，郭宇權喎

hku sp yung?

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

[member]拿就咁, 信一定要係對你學術能力有認識的人寫 [
btw MPhil有老細就ok, 信唔太重要/member]

中港關係搞成咁
之後幾年會唔會得loacl讀pg?

啲吸水master點算？

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

借個位，多謝

10月3日 光復始創 第二擊!!!

Next Post